養柴犬揮手區

元朗區 有就黎打個招呼啦

5個月大 赤柴 男仔

九龍灣區

元朗區

Yeah yeah

元朗區你係邊頭放開狗？

因為我住流浮山附近 所以都會行出天水圍多

錦繡揮手